coding:utf-8

Yahooオークション向けユーザースクリプト「自動延長無しとかそんなん考慮し取らんよ…」
===================================================================================

Y!オクで「入札だ！入札だ！」といつも通りに入札 → 終了３秒前にハイエナ → 「自動延長無いじゃんうあわああああ！！！('A`)」というガッカリを避ける為に、自動延長無しオークションの場合は「自動延長：なし」の所を強調表示する為の グリモンScript です。

まぁつまるところですね……

おいら、何回も同じミスしてるんですよね……

いやもうホント勘弁して下さいよマジで……


ひつようなもの
==============

* [Firefox](https://www.mozilla.org/ja/firefox/new/)
* [GreaseMonkey](https://addons.mozilla.org/ja/firefox/addon/greasemonkey/)


イケてないもの
=============

google chrome では頑張らないと動きません。昔は標準で動いてたんですけどねぇ… google さんが「ユーザースクリプトは死ね！」って扱いになってサポートしなくなりました。 ゴニョると動くかと思うので頑張って下さい。


